﻿# SELEÇÃO DE ESTÁGIO EM DESENVOLVIMENTO WEB #

# PROJETO #

TECNOLOGIAS UTILIZADAS

WampServer Version 2.5 optei por sua utilização para criar o servidor pois já tenho experiência com ele.
O banco de dados utilizado foi phpmyadim que simula um banco MySql visto que ele já vem junto com o wampserver.
O php foi utilizado na versão 5.5.
Utilizei o bootstrap para uma melhor aparência das páginas.



Descrição de como rodar 
Após a instalar do WampServer Version 2.5 basta utilizar o diretório com os meus arquivos
na pasta "www" do wampserver e abrir o localhost no navegador.
o arquivo sistema.sql já possui alguns usuários cadastrados.


